[疑問]點解肉檔入面d燈要係紅色？

如題
係咪純粹為左d肉望落靚d? 定係有其他原因

一樓一都係紅色
大家都係賣肉

因為豬紅好味

駁唔到

你up乜

一齊討論下

因為用紅色燈光照射鮮肉會顯得比較鮮色 令人覺得比較新鮮。

紅燈打到落啲豬肉到等啲嘅人望唔到靚定唔靚
利申：亂估

第一個回覆的重要

真係好痴線

原來咁黑暗